蛋糕女道唔道歉唔重要，呢個係個人人格問題，但手足或者同路人以後都唔好再做

其實之前818事件已經講左一次，太子站算係靈堂，亦算係戰場，唔好係戰場上慶祝。
同樣既事唔可以再有人犯，手足或者同路人以後唔好再做呢樣野，現場人士亦有義務叫走佢地

各位請今日開始繼續推行動post，集中訴求，同埋所有黑警事件

不割蓆，不篤灰，不分化！
光復香港，時代革命！

致蛋糕女

如果你係手足，你就應該道歉，但我唔會強逼你咁做，因為呢個將會係決定你人格既問題。

攬炒巴既其中一位粉絲攬炒派上

繼續專心抗爭

推呀

人地未道咩?

小弟無追咁貼蛋糕女，我只睇開行動post同埋懷疑被自殺個案重要d，
只係我見到大家係到講緊，我先有感而發

講撚完未
無聊野咪撚再推